迷信撚入

到到都一齊渡過七月十四 但係點解人地西方國家唔會又祭祀又乜乜柒柒又乜鳩禁忌呢？解釋 唔該

Halloween?

I mean七月十四期間

中國多香燭食, 走晒過嚟?

BTW 亞洲好似多鬼過歐美

咁西方國家都冇農曆新年啦 呢個問題應該點答你? 唔同地方有嘅習俗唔同好正常. 蘇格蘭 著裙.香港男人都唔會著裙啦. 我知O:- 潮流教主juno會